其實一帶一路 咪即係黑社會放數

條柒頭仲要收唔返

一戴一露

係，不過黃實美國佬都係咁。

明知人地還唔起咪割地賠償囉
另類殖民咁解

口割啫
至於你收唔收到撻地就睇你有冇本事喇
係呢你見唔見美國佬係你後面磨緊刀呀

借錢畀人同自己買嘢

舊錢小部份比欠債方政府政要貪咗
其餘大部分都會流返入支那

欠債國還唔起
唯有用啲港口呀公路呀哩啲營運權抵數

但哩招唔係支那發明
經濟殺手告白哩啲陰謀論書一早有講

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

玩財技，輸出產能，保就業

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

實際上係經濟殖民 目的係想以非軍事手段侵略其他國家
透過注資丶換血之類嘅方法 為當地植入中共勢力
再慢慢掌握主導權 變成中國嘅”一部分”

同時加強”對國內教育” 提高對黨效忠嘅意識 同時製作一大堆假新聞控制國民知情權同思想 正當丶合理化國家嘅所作所為 令佢哋產生出”冇共產黨中國會滅亡”嘅諗法 主動去支持同”保護”國家 例如組織網軍丶愛國團之類嘅親共民間結社

最終目的就係挑起戰爭 打倒歐美列強 成為真正意義上嘅超級大國 統治世界
而家可以話我on9 過多十年八年我保證你笑唔出

所以如果我哋冇向國際輸出革命 將中共嘅所作所為話俾其他國家知 喚起佢哋嘅反共意識
輸嘅唔只係我哋

其實我覺得D 小國 會中招, 主要原因係佢地太誠實
中共借錢比小國, 小國還唔起, 就任由中共魚肉

其實D 小國可以同中共鬥無賴
借左中共錢, 之後批准比美國駐軍, 再反中共
中共夠唔夠膽出兵??

得小國中招係因為大國有機制去監察
美國哩啲直頭會ban咗個deal唔比啲商業拼購

小國唔會同中共鬥無賴
啲政要政府高層嗰個都貪污
出賣國有資源同控制權
所以根本唔會去到出兵地步

班窮撚還唔起錢推老婆去做雞有咩辦法姐